著名裁判官鄭紀航判處聽障手足進入更新中心服刑 並拒絕手足保釋等候上訴

#東區裁判法院第七庭
#鄭紀航裁判官
#0915銅鑼灣 #襲警 #判刑

羅(20)❇️聽障人士需助聽器及傳譯員在旁即場覆述

控罪：襲擊警務人員

案情：於2019年9月15日在銅鑼灣港鐵站軒尼詩道C出口外襲擊執行職務的高級警司區永樑。

求情：
辯方引用索取報告指被告初中成績稍遜，但中四後已有進步。而呈上之5封求情信包括前校長，老師也認為被告縱有聽障仍努力克服完成學業，母親信內也提到兒時經歴如患病照顧母親及遺失銀包會安慰。形容兒子順從，簡單。而背景報告也認同被告有禮貌及合作。律師同時呈上被告之醫療報告，證明有過度活躍，讀寫障礙及其他疾病，希望法庭能夠輕判。

（席上法官妙語：
回律師話學業有進步：「報告話及格率由18.02升到30.4%咁樣叫進步?」
回應照顧病母：「這是應該，一般母子也應該如此相處！」）

判刑速報： 更生中心❗️

保釋等候上訴申請被拒❌

(手足走前向母親說生日快樂)

Source:

推

推上熱門

又係咁，保釋等上訴都唔比，明顯偏頗

回律師話學業有進步：「報告話及格率由18.02升到30.4%咁樣叫進步?」
回應照顧病母：「這是應該，一般母子也應該如此相處！」）

屌你老母bias到

推上去熱門

明顯偏頗

又係咁

手足走前向母親說生日快樂

唉，香港咁樣真係好可悲

狗官當道

推上去

推唔到

鄭狗知法犯法 罪加一等

成績差真係唔好拎出黎講

林鄭拎第一又點

拎背景報告基本上都會有

拎學習成績黎証明人品真係無根據

個法官讀書夠多啦

垃圾官

又係呢條撚樣，成隻豬咁，真係相由心生

屌慣左不推文，推返

打到肋骨移位都叫傷勢輕微

痴撚線 唔似俾狗圍唔撚通自殘？屌你老母狗官

佢覺得被告冇合理勝算就唔會批（唔批上訴），叫佢自己上高院搞申請

屌襲狗
最多咪坐幾個禮拜

係要玩人 推人入更新中心

投訴師召喚

國際線有任 請每日推Post

請問上訴左未

Push

拒絕上訴保釋
上唔上訴都要坐
繼續好嬲好嬲啦屌你老母

鄭紀航永留大灣區啦

要等高院排期處理保釋上訴申請

你咪一樣永留大灣區
佢仲可以做高等人
你只可以入集中營
宜家仲係有心情打飛機

仲係度散播失敗主義
收皮啦

推！！！

被辯護女大狀投訴作出性騷擾言論的裁判官鄭紀航

母親聞言不住點頭，並於散庭後更失聲痛哭，她於庭外一度表示「原本以為今日有得保釋」。

得啦
知道港韭未到種族滅絕都叫未輸啦
繼續翻你既工食你既飯打你既飛機啦仆街

一味未輸未輸實際咩都唔做訓係到等住贏

呢條撚樣越判越仆街

林奠佢老母？